又過咗一個月喇

有冇開心返啲啊？
仲頂得住嘛？

過得一日得一日模式長開

加油

冇喎

可能到咗下個月會好啲呢

我都無

借個位

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有咩可能

捱下捱下你又過左一個月喇

時間治癒一切
加油，下個月，甚至可能聽日訓醒
你就會感覺好啲呢

只要肯信，一定會等到依一日來臨

老老實實
大家都回歸正常生活
但有活動都會撐